超市成日播信用卡推廣提示…

就係「提示：借定唔借？還得好先好借！」
如果用喺各圖書館猛播，洗腦效果更加好！